# ветвление
вариант 13
задание 1 :
13. y = {
3x − 2, x > −2.5
4 + x, − 10 ≤ x ≤ −2.5
12x, x < −10
задание 2:
13) f(x, y, z) = x&y&z&!x = true
задание 3:
Пользователь задаёт номер горизонтали в игре шашки, вывести количество фигур
на этой горизонтали.
задание 4:
Для натурального числа k напечатать фразу «мы нашли k грибов в лесу», согласовав
окончание слова «гриб» с числом k.
